行山男警員溫祖榮你個仆街唔死都冇撚用！

你估你差佬大撚哂咩，你自己都未救到自己憑咩救人，做黑警辭職啦！

一人一封信去信盧偉聰！
報花佢個底等佢扎職！

推一推先 當年曾經狙擊過呢2條撚屌

警察=垃圾
消防=人民公僕

以食蕉嚟講, 條女生得唔錯
幾錢Q?

自己未救得掂，點救人溫祖榮

行山唔係唔得
能力唔夠就行大路

屌 社會敗類 好自私

差佬大哂咩，又打人又累死人正牌殺人犯

阿sir行山唔駛你敎

咁都仇警 on9

普通市民都有常識啦 佢係警察更加罪加一等

有邊句屌錯佢先？

嘩 巴打食屎大？

溫祖榮溫撚神

其實無人迫你救佢
明知危險都沖出去, 仲要係自已冼腳
明顯消防救人技考都不足

其實無人迫你留言
明知歪理都講出嚟，仲要老屈返救人嗰個有問題
明顯你同理心同智力都不足

條女都要道歉

阿sir害死人唔使你教

仲以為有新野睇

師兄你係咪唔知扎職點解

上山屌西

推

好多橕警撚
講真就算唔係警犬 條友都抵死啦
寫到明唔俾行你都要行
即係你死係ok啦
咁點解要人救？？？？？

黑警死全家

條女做雞

而家黑警害死人喎
你覺得隻死警犬冇錯？

Good luck

警察害死人唔駛你教！

外號:公主

警犬死全家

佢似警犬啦
屌佢老母害死人都唔屌得

有無反警既人自願成立一個服務市民類似警察性質既組織？既然警察都垃圾，但又唔能夠唔存在.... 市民唔信警察，覺得係黑警，又打999搵警察唔會好矛盾咩？

正仆街

Push

黑警係納稅人比錢養
佢哋做野係應份

無話唔係應份。既然垃圾，搵佢地都做唔到野嫁啦？

明知垃圾都要用，攞氣黎受。自己愚弄自己咋wo...

咪就係交稅養你哋班警犬囉

999 搵消防救護仲多過黑警啦
唔好講到黑警好有貢獻咁

但你打999係因應情況
接線個個就決定點分派人手
警察救護消防各自有各自嘅崗位同職責
到時警察黎到你叫佢走？
有得你揀咩？
如果反警人士咁憎警察
有心咪成立個志願組織
做埋警察個份
咁樣唔好咩？
好過用鍵盤啦....

叫反警人士一齊成立個護民組織既時候
「不了，都係匿埋係屋企屌警察好了」
有心就行出黎貢獻大家啦

咁警犬有咩貢獻呀
唔好懶清高懶偉大啦
你哋係共產黨隻走狗咋

警犬垃圾
點解唔係政府諗點改善
而係要市民組隊維持治安
Goodest logic

你覺得無貢獻，點解重要用佢地？
假設香港社會無警察存在
你重敢落街咩？？
到時咪一樣又有一班人會冒出黎
成立同警察性質一樣既團隊...

On9
而家係隻黑警犯法先搞到消防冇命
訓醒未呀警犬

佢唔係個單獨哩位on9警察
人地講緊整個團隊

無得解，你問下淋病～
我只係用哩個例子諷刺一班鍵盤戰士

講就容易
個個地方都有警察啦
外國人又會話自己地方啲警察係黑警咩
係香港人先會話自己地方嘅警察係黑警
原因係班黑警搞臭自己個朵
唔該分清楚原因先出嚟吠

你又知我冇屌？
你哋都係港共政府走狗
唔好扮清高
好嘔心

毅進仔
你哋讀多啲書進修下係好事

Why not both?

讀多幾年書先啦
你班警犬都係用嚟維穩咋
唔好講到政府啲閪政策唔關你哋事咁

你噏乜鳩

外國點會無
警民衝突大把wo
平時無睇新聞？
你可以話港警風氣差
你話警察無貢獻係唔合理
有必要否定曬每位警察既貢獻？
最近個救左超市經理都唔係貢獻？
你都打橫黎講。

哩個post引哂d警犬出黎
小似小學生嘈交咁

明日大嶼
你哋班黑警都係幫兇
打示威者你哋就最叻

警犬啲思維係咁上下架啦

你都比啲質素啦
黑警已經臭撚晒朵
唔好再影衰黑警喇

班差佬自己形象差唔諗辦法改善

反而周圍玩火自焚

警察本身個職位應該係維持治安 保持中立嘅立場 但唔知幾時變咗做市民嘅敵人 仲一齊成班屌人老母咁喎

休班警又好 輔警又好 出事已經唔係一次兩次嘅問題 點解你唔係應該叫佢哋好好檢討一下？

一個執法者去違法 同 馬時亨明知地鐵炒車仲去打golf一樣 抱住一副who fucking cares嘅心態去做事又係咪啱呢？

更何況你所謂嘅建議根本不設實際 護民組織根本就係唔合法 而且冇權力嘅”執法”團隊

咁我不滿政府又係咪可以組織個民間政府去收稅建立軍隊？

自己心水清啦
香港警察一早已經名譽掃地
毫無紀律可言
係市民心目中，你地就係毅進仔 警犬 黑警

唔 on9
又點會撐警犬

外國有冇咁高比例嘅警察犯法呀
你哋爛仔嚟咋

成個po得一隻垃圾散仔犬唱反調

我唔反對有人去支持警察警隊

但講啲理據根本憨鳩嘅不如縮返入你個竇收聲啦好冇

收皮啦死警犬 講馬係咪要跑得快個隻馬先講得？
屌你老母啦死賤種 好仔唔當差啊
祝你死全家

你哋以偏概全啫

Yj 仔差唔多啦

有兩隻

屌你老母做狗就預撚左比人屌㗎啦真係你老母臭閪生隻狗都好過生你件垃圾

知唔知咩叫制服團體死警犬

係呀佢地係風氣差，聲譽差～
有理性都唔會盲反盲撐wo
上面有位巴打話警察對社會毫無貢獻
但事實唔係呀嘛
哩到d人好極端
有人立場唔100%反警就=100%撐警
世界唔係非黑即白
有人做實事，有貢獻
但我就從來無講過成個警隊好好。
唔跟大隊屌黑警同警犬，都會比人屌
不過都係既，用鍵盤係易d

係兩隻啊

唔係幫依個警察

依單野個消防死

唔能夠完全賴落個警察到wo

依個消防嘅死係行動中出意外

如果我屋企火燭

叫消房黎救我 其間有消防員已死左

唔通又話我害死左個消防

咁嘅post都有一百正評

連登反警反到無哂邏輯

你係死差佬

屌起咗底
真係警犬來
叫你d手足行山睇路啦
累撚死人仲咁撚大枝野講貢獻

你諗吓如果你係消防嘅屋企人會點諗

去救一個因爲莫視安全被困嘅人而死

你話well paid for it又好係佢嘅職責又好

試吓企係人哋角度 無論佢係咪警員都應該要被人屌返次

睇完呢兩隻賤種講嘢 開始明解點解當年佢哋可以咁撚冷血 一棍一棍打落香港人度
狗就係狗明明成件事正常人睇就係警犬無視警告害死消防員
呢班咁既賤種喺度歪曲事實屈返人哋裝備不夠先死
屌你老母你係咪人嚟㗎咁都講得出口

同我講既野有咩衝突？
我話佢地風氣差
但警察唔係對社會0貢獻
我無講錯WO

你唔覺得
網民中意討論d乜使撚你同意咩毅進散仔

收咗錢唔使做嘢啊？
係咪要感謝你哋警署強姦人 周圍偷拍偷嘢 咁先滿意呀？

成個lihkg咩話題都有 點解唔可以討論呢

本身就係屌緊個警員嘅行為on9

但就有幾個人見到警員同仆街唔死都冇撚用就起哂綱咁 以為child登又屌黑警 即刻入嚟吠幾聲

如果係因為你縱火先火燭 咁又關唔關你事呀？

單野係個黑警不自量力 自己一手就成架喎
如果個黑警有少少自知之名，成件事跟本唔會發生

消防偷食都會屌鳩消防啦 你唔撚入去個po講返呢句

你哩個垃圾比喻就真係無哂邏輯喇

本身就係屌緊個警員嘅行為on9

但就有幾個人見到警員同仆街唔死都冇撚用就起哂綱咁 以為child登又屌黑警 即刻入嚟吠幾聲

真係打橫黎講到非黑即白先滿意～
哩個世界唔係得兩個極端嫁...
黑警打人
同警察救人
兩樣野都係現實發生緊
點解一定要完全兩極化

根本就係兩位太過敏感

你答咗我未

點解你建議我哋班keyboard fighters去成立民間組織 而唔係去建議警隊改善自己本身呢？

咁警察係咪冇收人工？
做嘢唔係應份㗎？
講到咁偉大做義工呀嘛
宜家人哋成件事就係講緊隻警犬害撚死個消防員 你講咁撚多野把撚咩

反警就要所有人跟大隊屌曬所有警察
否則都係企警察個邊
咁唔係盲反係咩？
咁樣係中立？以事對人？以事論事？

肯答我未？

咁個溫生有冇做錯先 一句有定冇

上面答左另一位連登會員
只係用個比喻黎諷刺盲反既鍵盤戰士

屌佢老母啦！有。

講野九唔搭八 避重就輕
選擇性失明
不過毅進仔係咁上下
你兩隻警犬都係深潛吧啦

九唔撚答八
講緊呢單嘢個警察有責任呀
唔撚屌得
屌你講嘢離撚曬題仲自命清高
當年說話拎1？

反你咪反你囉屌你老母
世界上冇無緣無故的恨 自己諗下啦

冇喎 不過做得垃圾嘅我都會稱之為警犬咁勼

我就答咗啦 你哋兩位肯答未？

傻hi知唔知咩叫紥職呀兒登仔

咁我不滿政府又係咪可以組織個民間政府去收稅建立軍隊？？

我係child登屌政府係咪又叫盲反政府？但政府又派錢又起公屋喎 做好事喎 咁我應該點做啊兩位

每次一有新聞有警察既出現，邊個post係無離題嫁？

我當然係指意外

個警察依單野都係一個意外

不論依個意外係因為不自量力又好

天氣差又好 佢戇尻都好

總之就係個警察遇到意外

佢就向人求救

而個救人嗰個失足

依個又係另一個意外

但依兩樣係獨立事件黎

唔能夠拉埋黎講

你個名改得好好

你就盲
反你咪反你囉
黑警民望全港最低唔係無原因
只係你地盲撐

邊個小學雞先啊 我就肯正面答 你就係到避開條問題

答多次你上面嗰條 ：冇喎 不過做得垃圾嘅警察，我都會稱之為警犬咁解啫

你咪去個d post嘈囉
呢個post原本就清一色屌鳩個警察
係你兩位搞笑啲keep住講盲反警犬姐

唔行入去咪冇事囉
人哋一早擺咗塊牌喺度㗎啦
依家就係因為隻警犬自把自為嘅行為 令到消防員被迫要救佢 先令到嗰個消防員死 點睇個責任都係警犬度

#191988
#76074

好心你兩個啦

係到吵 吵完又屌柒我哋盲反

然後再望吓你哋啲語氣用詞係幾令人更憎警察

豬隊友咪就係呢啲囉傻閪

上得報嘅 犯法咪垃圾囉。有幾難明？

#76074 嗰位巴打 睇吓呢啲咪理性討論囉

制服團體啊 做錯野唔係團體負責？
你一個做錯野都算啦 屌你老味個個星期都有人犯法 咁撚樣仲唔係垃圾？

個警察係有錯

但我一路係講

唔能夠完全怪哂落個警察到

消防員自己都要對自己條命負返責任

如果可以完全怪落去個警察到

咁又可唔可以話個警察殺左個消防員

邊個佢呢？一直都係得我同你係到對話

講咗一大輪 你都係未肯答

所有野都係意外黎架啦
只係概率問題
唔係一句意外就可以推卸責任
隻黑警係死因庭都道歉，話係自己能力不足啦
仲幫佢死撐

咁個責任邊個大啲啊

如果個個都要對自己條命負責

用行人同司機為例 如果行人亂過馬路 司機踩唔切brake 一嘢撞到落個人到

咁司機點解又要被落charge危險駕駛呢(無論佢之後有冇被定罪)

實要道歉架

我唔係話佢無錯

我一路係講

唔能夠完全怪落個警察到

個消防都要為自己條命負返責任

我屌你啦
毅進畢業呀？係到捉字蝨？
有人話完全係個黑警責任？
當時嘅天氣，消防嘅裝備同能力全部都係考慮因素

而加只係話個黑警要負責任姐
就起起撚哂鋼

Um... 但個位消防當時只係想救人.... 失足係意外
我覺得你最後個句，有點不舒服

10號風球去滑浪都冇犯法架

仲講得出呢句野 我真係服撚左你

消防員工作本身就係有生命危險傳代價架啦
問題係個警佬因爲自己on9先令人冇左條命
錯左就錯左啦，講乜撚野消防有責任係到死撐

消防訓練足夠只係降低自身危險性
唔係百分百安全㗎 你估消防係iron man咩
有立牌 有警告
警察作為所謂紀律部隊 唔保護人仲要人地拯救佢
點都屌兩獲先啦 仲要有人犧牲
睇你邏輯 每次消防救火救人都抵死啦
無視火場危險 俾火燒親 自己抵死
無視山勢 自己喪失生 又抵死
建議你落幼稚園 再讀啦弱智

警犬係咁上下
面皮成呎厚，一d承擔都冇

識分 淨係食有花嗰啲又比你地話係雞

冇問題同你個名一樣姐
狗果然狗

冇㗎 人哋就講咗危險 不過對腳就係佢哋 條路就係到嘅 只不過好自私 個行為好不負責任咁啫

所以你覺得個溫生冇問題嘅 無做錯嘅？

不過做錯又唔一定犯法嘅

咁我掉返轉問你 明日大嶼 呢件事啊

反正交稅係市民義務，政府起明日大嶼都係為咗香港未來好，多啲土地多啲樓咁。

既然交咗稅唔係大哂，我哋又使乜係child登對政府指指點點？

完全可以推卸責任 佢真係好撚嘢呀

依。。。之前有單又係惡劣天氣行山搞到要人救，個事主又係機場特警，條女又係保安。。。係咪同一對男女離

屌 有牌㗎 咪寫左囉 你自己跳落火山口反思先啦
你自己語癌 用罪加一等呀 消防邊度有罪呀
唔識中文又跟人用 落去再讀啦
我好心代你講 你話消防訓練不足而犧牲 最多咪想笑佢on9 啫

好仔唔當差咁係咪壞人去當差

1. 我係問你嗰位溫生有冇做錯 我本身成條問題都冇提過警察警犬 <-針對呢件事同溫生本人行為

2. 你問我有冇盲反警察 我答冇盲反 不過見到啲警察做得垃圾 即係上報，上法庭嘅話 我都會叫佢哋警犬 <- 針對你條問題同成個警隊

請問邊度答非所問呢？

屌 唔識中文 冇邏輯咪認囉
你解釋清楚自己講咩 消防訓練不足呀 仆街
你套垃圾因果關係 冇人明呀
人地好心拯救佢 而自己都死左呀
仲要俾你笑佢訓練不足
屌你老母

毅進仔 想駁人又無point 淨係識得講埋d歪理
同返你班警犬同事講佢地可能覺得你講得有道理嘅
但係喺呢到講大家只會見到一隻癲狗喺到鳩吠

唔好成隻小學雞咁啦

驚你睇唔到 呢度要覆

冇㗎 人哋就講咗危險 不過對腳就係佢哋 條路就係到嘅 只不過好自私 個行為好不負責任咁啫

所以你覺得個溫生冇問題嘅 無做錯嘅？

不過做錯又唔一定犯法嘅

咁我掉返轉問你 明日大嶼 呢件事啊

反正交稅係市民義務，政府起明日大嶼都係為咗香港未來好，多啲土地多啲樓咁。

既然交咗稅唔係大哂，我哋又使乜係child登對政府指指點點？

答咗啦屌你老母死盲毛

1.點解唔可以 陪審團都係由普通市民做㗎啦

要你俾吓意見啫 人哋溫生都有認錯啦 用咗幾版你都係冇答我 咁你覺得明日大嶼有冇用啊？（幫你答埋 有冇用由你同我可以去評定？（如果唔可以我答你有乜用？）

2. 答咗冇 你又話有 咁我答嚟都冇用啦

不如等答你啦 警察呢就係成立黎保護一個城市安全既 所以市民自然對呢個職位有期望值
而當警察既表現不附市民既期望 例如濫權 知法犯法 成為政治打壓工具（相信我唔使舉例啦） 市民就有權屌9佢 因為呢個部門存在係為市民服務既
而你話又要屌又要用 其實係冇衝突既
因為用係有需要
屌係想佢知錯 改善 明未
你屌港鐵啦 咁港鐵係咪唔使存在 係咪以後唔港鐵

原來就係自己一開始就咬定大家係到屌成班警隊

希望佢可以好好瞓一瞓 諗吓仲可以用咩嚟駁我 諗起都覺得好慘

你咁樣同啲弱智有咩分別
啊弱智 做得差佬本身就被大眾期望有高的道德標準
除非你認同做差佬唔洗有高的標準 同其他人 無分別 好似你咁弱智
最後我想講你成個人都好on 9
利申歧視撚

痴撚線，依條友邏輯飛到上外太空
主角有錯，下句就推到政府有錯
下一段仲要自己話"可能乜乜乜" 再自己攻擊返依個唔存在既論點，即係自己係到打稻草人
係咪撐警既人邏輯都係咁跳脫

咁你又做咩要屌明日大嶼啊？

既然大家討論嚟都冇用？

咁你又可唔可以答我啊屌你老母？

其實你臉皮真係好撚柒鳩厚 我唔知點解一個人個思想可以咁差

（幫你答埋：差唔差由你同我可以去評定？）

我答冇 唔等於其他人冇

又係呢啲罐頭式嘅答法

不如你讀多啲書 考上AO 政府需要你呢啲人才

乖 夠鍾食藥 早d訓

你知唔知你答乜啊

連登仇警撚

食屎啦

然後你再話”咁你就唔好話我咬定大家啦”？

What are you talking about ??????

明～
岩，係有權屌9佢地
係部分人盲反
將所有貢獻歸零
話佢地對社會完全無用處
係哩樣野我覺得唔合理
犯法同有貢獻既警察都一樣存在
無可能完全否定其中一邊

一直都係我答緊你條問題

答緊個人立場

有咩問題？

？？？？？

Ok 講臉皮厚你都算屈機

與弱智人士相處的態度
客觀及正確地認識弱智人士；
接納他們；
給他們多一點耐性，關懷和愛護。

弱智人士的特性
學習方面：
由於能力有限，應用能力較低，領悟力和理解力薄弱
溝通方面：
他們的表達能力，特別是言語方面比較差，許多時都未能表達自己心中想講的說話。
行為方面：
有些弱智人士的行為出現問題（例如用on9來吸引他人的注意），通常這與管教方法和社會人士對他們態度與期望有關

已經唔係弱智
直情超越咗人嘅思維同諗法，利用完美嘅技巧去結束

又係child登學到嘢

好奇一問 屌黑警嘅巴打們一年交幾多稅養黑警??

以我所知，最低級PC仔平均都搵30K，沙展4XK
而督察最低級都搵50-60K, 總督察以上更加係搵緊100K up

我諗警隊3萬人，交嘅稅平均都多過半數連登仔

所以話交稅養黑警應該唔成立，反而係黑警交稅俾福利半數拎$4,000蚊嘅連登仔

吓 重唔係罪加一等 等如我地做護士 本身係救人 之後救唔到人 重要害死人 重唔係罪加一等?
利申：無針對警察 只係係針對佢自己個 competent

香港話係咁，有咩問題？

哩個人工就摺埋啦

講出黎比人笑

明知危險都做去 累死其他人

你已經智障架啦仲講埋啲智障野
罪加一等

有病?

毅進仔係無乜常識不過估唔到係智障

唔交稅邊個出糧養你地班冗員呀？
個個好食懶飛 欺善怕惡
毅進仔考警犬係唯一出路
考其他工渣兜都似

依條撚樣一定係支那仔黎
執法人員無視規條唔係罪加一等係咩?
用埋D垃圾例子黎想誤導人?
上面堆例子冇一個係有執法權力

講春咩班散仔dse 5分都唔知有冇，英文都唔識多句 有事叫佢出黎就算幫唔到手當狗撚下都好。我係唔尊重班毅進仔啫 係佢地搞到香港警質素低下 外國人問個路都剩係識答 sorry 國際城市英文都唔撚識 比外國人笑鳩 有花既我好respect

你試下叫消防唔好戴頭盔

紮職係升職意思，紮棍先係受罰

邊個比錢？市民比撚左錢班警太架，唔撚洗交裞咪唔屌囉

做得警察都係濕鳩架啦

打好啲字先出嚟柒啦
文盲

交稅養你班垃圾係事實

沖出去 技考
不如你讀多啲書學識寫字先

連登踩警就基本
無撚端端忽然理性
覺得自己眾人皆醉我獨醒既
全部都係陷家剷
同支那柒事post啲五毛一鳩樣
次次懶係公道話中國都有好人壞人
想轉移視線就收皮

正一仆街冚家剷！

屌佢老母

原來就係哩兩個仆街，有相即刻記得
廢柴垃圾

6米都死？

呢單真係怒不可遏

山黎，你細個個陣你老母有冇帶你去驗過腦？

2皮幾好多咩on9 我人工高過散仔好撚耐啦！。 重要講緊未考到專業資格，考到就算入唔到政府professional grade都起馬高過散仔max point 皮幾 兩皮。

利申 專科 讀緊碩士 屋企中產靠父干買左樓

哩條友o係元朗大球場教班, 跑步體能etc

【星島日報報道】一度被困吊手岩的一對行山男女，原來為任職機場特警的警員及任機場保安公司的保安女隊長（見圖），兩人在工作中認識，志趣相投共墮愛河，更經常結伴攀山涉水，對今次慘劇感到內疚及抱歉。
突遇大霧迷路 女友跌傷
該兩人為溫Ｘ榮（三十二歲）及其女友劉Ｘ雯（三十歲），溫事後接受本報記者電話訪問時，語氣顯得低沉及傷痛，表示已將事發經過向消防處及警方講述，現時不欲再談，並 記者自行向兩部門查詢。
消息稱，溫為現役機場特警，身材健碩；劉女則任機場保安公司，一四年升任女隊長，兩人同在赤 角機場上班。據悉，由於兩人經常相約行山遠足，發展成情侶，更喜揹同一款背囊，將兩人一起的相片放上個人交友網頁，令不少友人羨慕及讚好。
前日兩人休假，同到吊手岩行山，至下午原打算落山回程，但整個山頭突然被大霧籠罩，以至迷路，兩人原打算自行覓路離開，但至入黑後，劉女不慎跌倒受傷，溫擔心女友再有意外，遂報警求救。對於消防總隊目為拯救他們而殉職，兩人感內疚、抱歉及有壓力，情緒亦低落。

垃圾肯覆我未
消防點罪加一等
毫不尊重死者
一係解釋清楚 一係同死者道歉

咪撚柒啦

香港政府出名與民為敵

你愈寫信要搞鳩佢，佢咪越升越高囉

交稅=大哂
香港人係咪覺得顧客永遠是對的??

好仔唔當差係事實, 通常都係走投無路先當差亦係真
不過差佬其實做好多下欄野. 佢份糧係值既
至少值過社工同老師

利申:

照你岩岩個logic..
慘得過人地有父幹 你無？

上個月出糧同花紅，之前係同薪金post貼過。其實你搵幾多同我唔撚尊重偽進仔有咩關係 就算你搵1百萬關我撚事咩！ 都唔會拎我尊重返散仔

得啦得啦收皮啦 你信唔信我我都唔係好care 陣間貼左樓契 又叫我貼埋老豆出黎 想當我狗咁撚

同埋你之前個薪金post都自爆左你自己個數係假 重好意思咁撚多野講

人地唔洗靠自己努力一出世就有父幹
邊個話靠父幹就係廢青有父幹更有本錢追尋自己理想 唔洗為左生活安穩 而放棄目標
前人種樹 後人乘涼不知幾正

巴打，紮職啫係升職喎

訓撚醒未你有冇common sense?

呢兩條垃圾今次死唔去
下次唔會咁好彩

講番正題 警察廢就廢啦
我夠有警察朋友
試過報警 竟然線路繁忙 笑死
後來 事後問佢應該點追究
佢都同我講 警察係hea做 唔係好大單野 佢都會叫你放棄 仲話就算開file 最多話無線索炸
保護人身安全？ 得啖笑啦

樓上位巴絲打都係潛吧啦

咁又唔可以咁講嘅，警察都有好人，但唔多囉調返轉消防都有衰人嘅.....

不過就返你相相而言個警察絕對係垃圾🤣😂🤣😂

除咗張相之外，呢個溫祖榮都係垃圾

錯左就認, 打左要企定啦, 害死左條人命都仲有條警犬係度撐, 真係唔怪得人地叫你地做警犬, 仲衰撚過答你個別事件呀, 樹大有枯枝果D高官, 而家直情錯都唔撚認, 反省下啦

柳字識唔識點讀?

做得警犬智商係差唔多架啦

其實我好討厭中立撚 懶客觀
所謂警察為社會貢獻係職責 都係打份工 唔好講到咁偉大
但佢地唔光彩嘅事就係失職 淪為政治打壓工具可恥 知法犯法更加不能接受 一單都嫌多
唔知係咪近年成日有
你習以為常
呢個情況下叫人諗下佢地有咩貢獻
你會唔會搞笑左小小
你同被黑警欺壓過/見過黑警欺壓市民嘅人講唔講得出呀
事實係警察自己教好班毅進仔 冇人會仇佢
而唔係頻頻出事 跟住叫人中立D睇我啦
引用某法官所講
They are well pay for it.

Paid 自膠

班友成日想幫黑警洗底

對住一個無犯法，唔係黑警既警察話佢垃圾
我尊重佢地既職業
尊重佢地個人身份
為屌而屌，做唔出
唔係唔屌，只係唔盲屌，唔盲反
唔岩就反
做得好就讚
就係咁簡單

我無話警察個個有貢獻
只係話「正」「反」同時存在，係事實
個個跟大隊屌曬佢地係狗係垃圾
只係諗野角度唔同

只不過有班盲反無論好醜
一律屌埋唔反警既人
咁就好霸道，同野蠻人無分別
之後又會有人話咁黑警打人又點計？！
個d你地慢慢屌囉，無話唔比屌
咁做得好個部分我認為=有貢獻
又有咩衝突

哩樣我好那同意wo... 做警察做到英文都唔識多句唔知做咩能。好心學堂加多幾個星期速成班啦。完整英文都講唔到。哩個point我撐。

你知唔知 咩係紀律部隊
紀律部隊唔係老師醫生律師
係一個整體
冇得個別案例㗎
一個警察衰左等於成個警隊衰左
所以屌都係屌晒全部
所以點解警察形象咁重要
好多香港人就係唔眀呢點
唔好再偷換概念ok?

鬼唔知咩行業都有好人咩
好警察要怨被仇埋一份
就怨D老鼠屎啦
就怨點解警方高層要容許警察做共狗啦
就怨禿鷹搞衰警民關係啦

如果你仲係唔明 我補充小小
紀律部隊係唔容許有異見㗎
上層只需要下層服從
唔服從只有離開/冇得升
所以上層上方針/睇法/風氣等於全個警隊
當上層處理有問題 下層係唔會有好警察㗎

其實每件事情都唔只係可以得一個角度
一種立場，同一種態度
我只係同你諗法唔同
無話你哩個想法係錯
無得要求人人都同自己諗法一樣
同埋我由此至終都無話整個團隊係好
我只係話團隊入邊既不同個體中
同時有好同壞
再講多次
我無話警察哩個團隊好好
但好似上次超市經理個單
佢救左超市經理係事實
而個超市經理亦都有多謝個位警員
咁正常都唔會屌個超市經理多謝個位警察掛
哩個情況屌佢死黑警垃圾都合理？
再講多次，我無話警察形象好。

我完全唔明點解部分人咁鍾意盲反
好似無思考咁跟大隊為屌而屌
重要屌埋因個別事件需讚揚個別警察既人
成日話做得好係本份，無錯既
咁做好本份同職責同本份
其他人就唔可以表揚佢同尊重佢？
一有人表揚個別警察做得好
盲反就跳曬出黎
咁野蠻既咩，人地讚都唔得？

垃圾警察 累人累物
話你係警犬都侮辱左d狗

你收皮啦
扮哂中立咁
想洗底就洗底啦
垃圾黑警

係囉 做保險 傳銷都有好人架
大家唔應該屌佢地

我講得無錯。部分人自己有立場，係唔會比其他人有異見。為罵而罵，不分情況，一律盲罵就代表自己係岩，實質野蠻人一個。你慢慢～

你咪係盲撐囉
做黑警做左傻撚左
用屎忽諗野
醫返都哂藥費

唔好推啦

你唔去篤住早排比人砍個超市經理個頭
屌佢多謝警察係盲撐？
因事而討論，勿只有立場而唔睇事情本質